# README #

## Задание ##

* Нужно создать приложение, редактирующее данные о человеке: фотография, ФИО, дата рождения, email, домашний и рабочий телефон. То есть главное окно приложения является формой данных о человеке. Каждое свойство редактируется специальным образом, подходящим к типу этого свойства.

* Фотография – ImageView, клик по которому вызывает запуск камеры, сделанная фотография устанавливается в ImageView.

* Дата рождения – диалог DatePickerDialog.

* Есть кнопка отправления письма по указанному email, кнопка вызова по указанному телефону.